.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Fire-Shield:

Огненный щит (`Fire Shield <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=118>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- эвокация
- огонь

**Обычай**: арканный, природный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 1 минута

**Божества**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Core/Iomedae`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/Milani`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Elemental-Lord/Atreia`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Empyreal-Lord/Ragathiel`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Dwarven-God/Folgrit`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Old-Sun-God/Chohar`

**Пантеоны**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Pantheon/The-Godclaw`

----------

Вы покрываете себя призрачными огнями, получая сопротивление холоду 5.
Кроме того, существа находящиеся рядом, которые попадают по вам атакой ближнего боя, а также существа касающиеся вас или попадающие по вам безоружной атакой, получают 2d6 огненного урона каждый раз, когда они это делают.

----------

**Усиление (+2)**: Сопротивление огню увеличивается на 5, а огненный урон на 1d6.





.. include:: /helpers/actions.rst